其實街站義工好值得我地尊重

日日3X幾度
唔好話係街派傳單
熱到仆街
街都唔想出

但佢地日日3X幾度一蚊都唔收
企係條大街都到派傳單
仲要比人打

我生平好少真心尊重人
但呢班人好值得尊重
佢地唔係D咩政黨為利益
只係一個普通市民真心為香港好
一個真正有質素既公民

但都希望你地記住今日自己做既事
唔好他日到有名有利
就好似某D人口講一套，實際做一套
呢D真係欺世盜名既無恥之徒

仲有
希望咁多位連登仔見到都可以同佢地講聲加油

共匪壞事做盡，殺國民八千萬人，貪污腐化，豆腐渣，監控鏡頭周圍都係，呢二十幾年，不斷壓詐香港人自由空間，2014年雨革要求全民提名直選特首，政府視若無睹，仲變本加厲，高鐡割地、萬億人工島、銅鑼灣林榮基、宜家仲想搞引渡條例，不斷挑戰香港人底線

作為一個正常有良知有良心嘅人，絕對唔會對共匪有任何一絲嘅感情，更加唔好話與匪為伍。呢個並唔係意見不合嘅問題，而係揀做一個有良心定冇心肝嘅人嘅一個選擇，幫得共匪講好説話嘅人，絕對唔會係有良心嘅人

呢班義工為咗香港未來，日曬雨淋，大汗淋漓，而不計付出收獲，世界上任何一個人都冇資格鬧佢地！五毛消極分化撚+任何自編自導幫共匪辦事注定受盡天譴死全家

好多時歷史中嘅轉折位都係由表面上微不足道嘅小事/小人物而形成嘅，所以我地更加唔可以睇小自己

6月9號，一齊嚟示威

相比cap政治水既飯民民

今日唔開倚天po

經過既唔好影佢地相
唔該

加油啊

推

支持

世上大大小小既社運都係由派傳單開始

仲有
如果見佢地比D唔知咩人搞可以幫手報驚
保護返佢地安全

一直都有留意時事
不過冇特別係到開po講者
見到佢地比人打
個日行過又見到佢地好比心機又好禮貌咁派傳單
又日曬雨淋
咪希望大家可以用不同形式支持下佢地

平時膠有膠玩
大是大非前咪認真D囉

關倚天咩事

自發貼時間寫稿設計印傳單plan埋街站借咪借台
點解會扯到去他日有名有利

有冇錢收先

我唔係咁既意思
有名有利唔關呢件事

講緊好似以前689要求平反64，再睇下今日既689
再睇下達哥， 昂山素姬

Respect!

其實義工係邊到申請 想出份力

仲有兩日就遊行，盡做

冇問題
大家一齊由今日開始罷睇倚天屠龍記

一邊報警一邊拍片